為左光復香港你可以去到幾盡？

依一班手足已經成為咗你哋嘅借鏡

佢地成立工會已經
比左好多私人時間同金錢
為左香港出一份力
唔好諗你自己唔得
唔好諗做唔做得黎
我話俾你聽你一定得
點解我咁肯定因為我就係上面嗰班人其中一個
只要你肯大把人幫你

睇到個post嘅手足
要認真諗諗而家嘅你
究竟你仲可唔可以行多一步
成立工會
進攻功能組別
光復立法會
切切實實實現五大訴求

「七起」網站
搵夠七個人成立工會

進攻功能組別冇用？
唔試過點知冇用
無論你選擇用邊個方法都好
兄弟爬山
光復香港

學生哥但幫推

推推

Push

推

po左幾次story

幾時dead
今年先grad
未必咁快搵到工

ok我check咗啦
今年fg趕唔切

今年成立唔到就趕唔切特首選委
下年成立就趕得切2024年立法會選舉
有心唔怕遲
等你

感謝大家嘅努力。

點解個表要夾雜一堆工聯會又勞聯工會

push

推
工會方面可以做咩

學生哥推

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

投白票

白你老母

點解我開唔到工會

上連登打個推字，呢個應該係最主流嘅主持方法。

工聯會地址???

小知識:黃色工會有其他意思

所以唔好亂用

當然大家都明”黃色”工會係咩意思

推呀

乜鬼工會戰線手足列表嚟

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

好落力推🙏🏻thanks

兄弟爬山

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

入會！

停止無意義分化內哄

可以幫推
Thats all